# Observations

De _Observations_ pagina toont op een zeer gelijkaardige manier informatie over de observaties zoals in het "dashboard". Daarom wordt u doorverwezen naar de uitleg van het [Dashboard](/dashboard.md).

